真係想反對惡法，要嘅唔係一場party

12號就算真係可以全港罷工罷課一日，跟住點？
其實大家要嘅，唔係過程，係結果。如果最後修例成功，所有嘅過程，無論幾震撼，都係白費
更何況，尋日嘅遊行，或者12號嘅行動，真係算震撼？
遊行聲勢浩大，人數眾多，跟住呢？政府有咩表態？甚至警犬有咩反應？前者繼續我行我素，後者完全唔怕百萬遊行人員。然後呢？今日照常翻工翻學，咁到底遊行達到咩結果？冇結果。
12號罷工罷課，罷一日；去立會企定定或者媽叉政府，唔敢郁。過咗12號，馬照跑舞照跳，淋病繼續笑。你哋覺得有用？訴求表達咗啊，跟住呢？
要回報，係需要代價。所以真係要反惡法，唔係要一次又一次嘅party聚會。好簡單，就算唔講流血抗爭，如果唔撤回修例，全港無限期罷工罷課。有冇可能？冇嘅話，大家一樣冇希望。有嘅話，香港一定贏。

香港差個領䄂 lead住大家
本身嘅天琦